屌佢老母一拳超人隻手遊廣告煩閪到

啲廣告搵啲垃圾黎拍 又低質 隻驚啲graphic 睇落已經唔能想玩 冇人玩你隻濕鳩驚呀收皮啦好嗎

睇條片片頭 播兩次 都係呢個濕鳩手遊

隻遊戲抽親都垃圾無ssr屈人貨金架

課金玩既仲傻閪

隻垃圾大陸廠出
日本只係純粹俾個代理你做

手你老母遊咩

黎個十抽先好冇？黎啦，lets do it!

屌佢老母條仆街好撚煩

水啦~

最憎強調隻驚SSR有幾好抽 裝有幾好跌

E.g 食物語 奇蹟MU

屌

水啦～
佛跳牆！
出現了！！！💪🏻

呢個又係on9

On9到接呢份job拍片果個youtuber自己都唔好意思

個光頭佬煩死

都唔夠最近個李連杰煩

限時卷有限 即係一定要課金先中到金屬騎士

支那快d滅亡 咁就冇

得支那既手遊係咁撚on9

極厚臉皮 隻隻都一撚樣 台灣人叫免洗遊戲

即係好撚似d即食筷子咁

賺夠一筆就算 然後再出垃圾賺 好似呢隻垃圾

玩法垃圾 營運垃圾 廣告垃圾 冇畫質冇音樂

冇故事冇內容

有既係得返個ip

佢既錢就係拎哂黎買個ip

但係我話你聽 就算係咁

大撚把垃圾仆到去玩 搶撚住課金

所以根本唔需要做好遊戲

真正做壞市場係個班食屎都照埋單既仆街

遊戲市場一去不復返...

絕技 皇者十連抽

抽到魔關羽該怎麼做

睇撚到驚，恐怖片咁
李連杰已經係阿伯仲假髮膠樣扮後生

其實條死肥仔邊個嚟

條死肥仔勁趕客

這十抽抽下去就是十五個便當哦～
獅子王嗎？

一直強化一直爽

認同 一鳩樣樣既game 有啲直頭係網頁game既質素 掉啲垃圾出黎搵個ip就有人比錢佢地洗 坦白講果班原作者花既心機隨時係呢班支那programmer既十倍

熊仔頭都有幫佢做宣傳 算唔算垃圾

再之前有好多隻咩號稱掛機打怪 訓醒就變強啲濕鳩網頁game level

要講 神魔之塔都起碼叫做拎概念 啲畫自己玩
好多支那製作室 畫又唔洗佢畫 故事又有埋 都係整一隻隻垃圾出黎

手機遊戲簡稱都唔俾人叫

よ！こんな七つの大罪見たことあるか？

玩左兩日，原來係回合制，甘就解除安裝

呢D垃圾回合組隊game,
呢幾年真係粗製濫造
換個殼又一隻,

喲！你有見過這樣子的七大罪嗎？

啲選角柒撚到

係垃圾就垃圾㗎啦

理撚得佢搵周潤發宣傳

甘你老母

仲有一隻窮人變有錢大陸game

垃圾黎 抄人

佛跳牆 出現了

其實所有YouTube廣告都係咁撚煩
簡直係浪費人生5秒鐘

的確係好煩成日都見到

布魯克斯 布魯克斯 布魯克斯 布魯克斯
布魯克斯～～～～～

起碼係女先

基本上係唔同ip同一個核心

類似fgo咁既玩法

最憎啲幾十個server game， 入咗去玩第日就出新server，之後唔會再有新人入， 得嗰小貓三四隻玩

仲有個廣告有句對白叫咩(系乜嘢話)
心諗 系你老母呀

阿雪幾撚正

水啦

右邊抄左邊喎。。。

是奶騎盧修斯！咱前期就靠他了

計我話最克人憎係劍與遠征d死人廣告
個名已經改得on9 劍乜撚野遠乜撚野征？都唔撚關事
然後d廣告又多撚到on9

係度top10同我介紹佢d英喎
屌 又會咁撚柒厚面皮架喎
top 10英不嬲係玩家自己rank自己整
邊會官方出top10
次次聽到[女妖 定位法坦 ]就燥

屌！仲有個英文版既 成日開snapchat 就見到
[for now, you may know the game[劍與遠征英文名]]
屌你老母臭閪 我識你老鼠呀？
垃圾驚講到人人玩緊咁 好撚厚面皮
屌 都唔撚提布魯特斯喇

認撚住呢間野 所有煩膠垃圾廣告都係出自佢d垃圾game
由隻Rise of kingdoms 變萬國覺醒到廣告冇哂
心諗 終於舒服哂
屌佢老母 出隻劍與遠征

仲有 垃圾支那d廣告好撚鐘意用變聲器
次撚次聽到就煩
一聽到就成陣支那味出哂黎

屌 仲有d "最期待手遊" "最乜乜柒柒"又係垃圾
人起朵佢起朵呀家陣？撚有人期待過你呀？

最後要屌柒google youtube
仆你個街俾埋d垃圾支那廣告我地
真係當香港死既 同中國一鳩樣既
都已經係廣告個人化度
剷撚左大中華地區呀 中國呀 得返香港
結果又係彈呢d死人垃圾廣告俾我
仲有呀 一禁佢舉報制 (圖最底）彈死人殘體字出黎
仆你個街 youtube 正垃圾

屌哂佢地老母

屌 仲有睇ig 果陣
有條茂利勇者 有d溶岩 有d寶物 又有好多拉環
最後一定係淥撚死條茂利
最on9既係幾隻game都用呢個廣告
都唔知做乜鳩

仲有呀愈多step 愈扣iq果d垃圾廣告 i你老母q呀
屌 仲有畫條線去終點 中間好撚多人仔果個呀
"we are looking for clever players"
cle你老味臭閪呀 望撚到佢吉撚死哂d人仔勁撚柒燥

係唔係真係李連杰把聲唔似

大陸佬教英文個個

有個支那掟鏢槍game 有唔同角色
入面有個係黑衣人
個廣告話黑衣人最廢

Gameplayhk 個幾條友把聲好煩膠“銀”耳

有誠意嘅online game 冇哂， console game 都少咗好多

一隻pubg mobile 版一個月賺成億，點解仲要去整大作

反而我依家睇親都係個個佛跳牆廣告

史蒂夫和戴夫都使用eToro投資金融市場

夠啦好嗎，我播十條片，八條片頭都係呢隻game, 屌，我唔玩game ga, 演算俾我睇做乜鳩

將成本放撚晒係度 整game就搵一兩個傻仔programmer寫完當交功課 反正有班人照玩

樓主支那仔

如何抽到SSS魔將英雄並打出最高傷害呢？

不嬲叫開手機game
學埋哂中國啲陋習
人流 = 人工流產

down完試咗個教學即del

支那驚咪玩

水啦 佛跳牆出現了

大陸GAME係咁

自己都拍條片sorry 喺comment叫人裝adblock

真係好撚煩，想扮琦玉無演技一啲都唔似

仲有隻乜鳩野叫人抽魔關羽
乜撚野戰力幾多果個
完全反映到支那既劣質

除左羅莽 其他連廣告都不知所謂

佢地叫滾服，好多支那人鐘意做咩伺服第1

佢訂義左 廿歲 至40歲既男性

個廠商玩尻佢
淨係cut呢幾秒煩過西
不過都係騰訊game,打死都唔會玩

Fuck china

應該真啦 假嘅不如搵個後生啲

仲有人玩手機game
成世無玩過ps4/pc game?

都係挑戰唔到香蕉嘅地位

妳帶住ps4 坐巴士?

利申手機驚 玩緊遊戲王

餓呢羅time! 刁!

Konami啲手機game 又係垃撚柒圾既代表

遊戲王ok la
利申我認衰 我比大陸人毒到

WiiWiiFun Huouse ?
把聲

李連杰隻手遊呢排都係咁出

唔明佢點解要拍呢個廣告

升到140級，10個趙雲都打不過。
好一個良性循環

我睇到識背😞

一隻唔使點玩掛機就得既game，有乜意思？

一拳唔得，咪兩拳囉

仲有隻乜鬼我叫官老爺，劍與遠征咁樣
成日賣廣告，好有錢

係布魯特斯？

down已經戇鳩啦

唔怪得知咁廢

仲有隻射箭game，個廣告係整爛部iPhone

無玩過

但知崩壞流要用童帝

睇到畫面就知係劣質game

大家好我是香蕉王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

仲有個炙燒流咁既野

隻game好悶
未出時期待
出左一日就delete

屌佢老母楊家成香港人黎

唔係廣東人咩？
mr yang喎
yang點睇都係拼音

特別係台狗非禮人嗰個

好多都好煩
史蒂夫和戴夫
開局送神裝
it's me, future you

你都見隻GAME一開始得支那server
係完全無日本server
支那買左個版權代理左黎做
再請班KOL扮鬼扮馬引人課金

大陸出已經唔洗玩

玩左兩日先知回合制？

屌那星，有聲嘅

咩訓醒冇200lv你就弱了

呢啲強國換皮game
由系統到美術都有一陣柒味
一味逼人課金 但係屌你又真係有人玩喎

根本個市場（玩家）就係最大問題
現實係呢啲廢西game比好game賺得更多
咁即係不停扔錢買ip已經夠
玩家無demand 遊戲既質素自然愈黎愈低

睇唔到邊到係中國傳入黎

我打呢個字關你鳩事咩，垃圾 !

打5p字仲要咁撚惡

識唔撚識規矩啊屌你老母

的士=的你食屎

做乜撚嘢
一個係英文音譯過嚟
一個係本身有嘅文縮寫
2樣嘢都唔同點類比呀
係咪智商咁低

手遊係中國傳入嚟
以前入叫手機game

屌 今日多隻喪屍守城game
喪屍係最撚on9既game

SSR咁好抽仲叫乜SSR

大家好
我是渣渣輝

如果想用中文呢，好多中文字用用下就會有簡稱

條友叫雪兔

仲有個 開局十連抽 搖身一變成為霸氣總裁！

煩撚到西

1月新出個陣貨左8蚊港紙之後覺得太悶del左game

佛！跳！牆！

屌你老母

本身香港人講嘢就唔太追求要全中文
你有幾可聽人叫call機做傳呼機

好煩係問抽到水嫩嫩要點做on9

明明叫性感囚犯

關你鳩事呀？垃圾

咁所以我咪屌你老母囉柒頭

突登開po屌鳩你

唔小心上埋熱門

Sor

你都幾撚無聊wo,戇鳩 !
不過我睇你都無J架啦，有都俾人剪撚左

下。。。。。。屌到我老母先講啦，唔知自己係柒頭既柒頭

唔撚識呀，我好驚呀，柒頭皮

打5p字就死返鄉土啦

都係魔靈召喚cum玩

馬來西亞人嚟
佢唔只youtube多廣告
facebook仲撚多

順家

仲有個食物語
屌你老母 條仔又樣衰

甘你老母咩

哦，我就係鍾意甘打，你吹呀？

去長沙灣幫你老母訂爐啦
火化要幾成熟？

上咗98日仲係p牌
笑撚死

做死你一世p牌啦柒頭

垃圾5P重咁撚惡
單機連登啦

有聲

因為我有開局十連抽啊

有無人留意到YouTube一拳超人個廣告...有條友好熱血又好快咁講對白，但係d廣東話係唔正嘅

你都無J學人屌鳩我，要單機果個係你呀，白痴仔

要你老母10成熟

收皮啦傻鳩 P牌都未甩白痴仔

你覺得自己甩p好撚叻，咪一樣俾我屌，傻閪

你收到我先算啦，我呢D p牌未撚驚過

BLOCK鳩左你先，幾撚多人BLOCK左你
單機啦柒頭

Show Blocked User - 我前世係張摺凳 完全封鎖

你咁樣我係唔會驚，傻閪

你block鳩我就隨便你，但你無J既事實就係人都知

影帝渣渣輝都拍啦

我啲同事成班玩到好hi
又研究又性咩深海王
唔明自動打又咩癮

藍絲黎！明仔果類！

仲有個隻咁七大罪都係，不過動畫幾靚

煩到仆街

afk真心唔差幾好玩

但認同d廣告真係幾鳩下

呢d一睇就知垃圾game，根本果d電話app game冇咩邊隻可以長玩到，好多頂到盡都一兩日貨仔就del得

李連杰果個真係把撚...打機果班細蚊仔識佢老鼠

最撚煩係搵啲支那仔講廣東話去target香港人
口音用字一聽就知係支那
乜撚嘢充錢

條肥毒撚乜水

啱呀，BTW神抄

利申：PAD玩家

屌，future you 我聽到聲

人哋前世係張摺凳，唔識打字，將就下

然後啲字幕殘體轉正體 轉到錯撚晒

手遊 X
手機game/驚 ✓